力威健身是唔是執鳩咗？

搵唔到佢哋個page嘅

今晚就夾鳩你上去操爆你

唔想聞袋底

執咗點練下身

好似轉左名做香港健身研究中心定唔記得科學健身中心

就係搵完都唔見
睇埋胡cfu Facebook 佢share啲片都係全部死晒

香港高等健身研究所
個幾月冇出片

Cfu好耐冇掙扎 係咪冇錢開飯

有冇link

香港健身研究院胡力威教授
被特聘為北京首都師範大學客座教授
對於此次擔任首師大學客座教授,
胡力威教授表示深感榮幸,將會盡力分享多年來
他在預防及康復都市疫病方面作出的健身訓練課題研究
守護國人健康

力威健身 真正健身 就算汁咗 力威精神永遠長存

佢徒弟都反佢自立門戶

返咗上去奶共了。徒弟走晒，連愛徒都出去自己做。

佢愛徒power 師父呢？去左邊

係走曬徒弟先奶共？

改咗名
香港高等健身研究所

你都係當人地小丑姐
何必在意